讀cc都話辛苦真係笑撚左

未撚見過space d學生係點讀書fatc

又唔係你讀 你又知人地唔辛苦？
如果人地目標係升UGC 好大壓力架

如果想升ugc cc既壓力冇可能大得過space架傻仔

比黎做乜撚野

太空有乜嘢令你覺得會辛苦過其他cc
利申: yr2太空人 俾我入到其他cc我都係會俾咁大壓力自己

你老母讀space就咪撚出聲啦 科大乜柒黎

每個人比自己既目標都唔同嫁啦 每個人承受壓力既程度都唔同 點解要比較呢

有冇巴打知ive工程辛苦定cc工程辛苦

space仔都要踩其他asso拎優越感

同意 鬥慘有乜為？
邊間cc都有讀到痴晒線日日摺lib想爆4嘅人 到到都有壓力啦 自己喺邊到感受到好大壓力就話其他地方唔辛苦 對其他cc學生好唔公平姐

讀 asso 就話辛苦，得啖笑

Ive 都辛苦？
利申ive 大電

Ive 大電都辛苦？
利申ive巨電

好on9，鬥chur、鬥夜瞓、鬥多嘢做⋯唔知比嚟做乜

香港人咩都要鬥一餐 師兄好波

其實好睇你讀書心態 你係避世同想入U都好大分別

食左幾多舊屎都要鬥
痴撚線

睇見你讀space讀到要踩其他asso黎攞優越感 就知你大壓力

十卜

連辛苦都要鬥

能力更差既笑一班能力差既人

其實開得呢種po既人心態同話人唔識食果種一樣，現實中搵唔到成功感同存在感就上尼講埋d懶係有共嗚既野

其實鬥係無極限 總有人比你更加慘

讀space都可以打飛機

樓主讀space大壓力到要鬥慘？